Add Oil HKers! 加油香港人

I'm a foreigner in HK. I had a friend help me make this account last year but never actually used since my knowledge of reading Cantonese is limited to using google translate. I just wanted to let anyone reading this know that I'm totally impressed with how HK students and young people have been fighting against the extradition bill these last few weeks and for democracy. There is no way you would see 2 million people march peacefully in any western country like I saw in HK. I've been going to observe the protests and the way you guys are working together and helping each other at this time is just amazing to watch. So I just wanted to let you know to add oil and that the world supports you.

Also please remember it is always better to live to fight another day for your cause. Four is already too many.

我冇野講

Thank you!

Some of lihkger wont able to speak/read in English

most young people I've met in HK actually speak pretty good English

Your English isn’t that good either

is.

Appreciate

Hey dude
Thanks for the cheering
Where r u from?
You don’t sound like a native English speaker

goodest english

多謝

True. You is goodest